【英國戰線報捷】但革命尚未成功

#推爆佢
「Thank You MPs and Congrats!」
🇬🇧🇬🇧英國戰線報捷🇬🇧🇬🇧

恭喜所有支持終止聲明並承諾協助我地嘅下議院保守黨議員全部當選，議員們都曾經書面承諾定必將終止聲明的訴求帶入議會！

⚠️英領緊急再聚集⚠️
🇬🇧 授權英國新國會 🇬🇧
‼️ 終止中英聯合聲明 ‼️

我地邀請所有手足集結英領
正式要求新國會因中共違約而終止中英聯合聲明‼️

日期: 2019年12月14日 (六)⚠️
時間: 20:00-22:00
地點: 英國駐香港總領事館
自備: 英國旗、英聯邦旗、#香港旗
集會流程:
頻道:@ukterminatejd

#議員們要做野 #香港人都要做野
#比子彈議員們做野
———————
《連 登 公 投》最後覺醒機會

———————
「極重要」連登公投結果：廢除《聯合聲明》+ Trump聯合國重點

同我推爆佢，咩都要做啊依加

人啊，要人

推

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

大家同手足講聲多謝，再同d議員講聲多謝

P牌推唔到 都幫你推推

冇問題，同我推多幾下

多謝巴絲

多謝p牌嘅你

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

繼續推吧

nice

呢個係超緊急活動，帶定bno

冇bno嘅企入d灰磚位置會安全d

要多d人知啊

推爆

有冇文宣組

輕輕一推

再推

Push

Pish

推呀

Up

要文宣啊～趕唔切啦

香港人加油

光復香港

時代革命

其實終止聲明 唔係共識
共識傾向宣布違約

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

同埋人權法都未立 急乜?

push

香港人反抗

香港人報仇

黑警填命

可以恭喜下d新當選議員，講聲多謝麻

關家榮 徐岸暘 殺人犯

要人

恭喜下d新當選議員，講聲多謝

恭喜d新當選議員，講聲多謝

咁講會唔會好似一嘢翹起lib dem咁

點解咁講

終於到英國了

淨係恭喜贏嗰d保守黨

請問一下乜柒叫做授權英國國會
點解做人可以咁串

係wor，用字唔係咁好，唔傳呢張圖，對唔住

每一張都咁講咁濟喎

對唔住，再整過

文宣圖用授權呢兩個字好似唔係咁恰當，麻煩幫手諗下點改改佢好

文宣圖用授權呢兩個字好似唔係咁恰當，麻煩幫手諗下點改改佢好，唔該

推啊

大家幫幫手，兄弟爬山

鍵戰幫手張呢個post傳出去

活動人少會危險

大家為左手足嘅安全，麻煩出黎幫幫手

咁集中推呢個。唔該巴打

既然人地英國話要民意授權先可以廢JD，咁我地香港人一齊授權比英國。

「終止聲明 脫共解殖」

唔該巴打，你個名改得好

多謝巴打

話推，係唔夠ga，幫我張呢個po傳到去各大社交平台，tg，fb

拉

文宣圖？

各位手足
我地有人扎營係個度留守但需要support

做咩拉我

thanks

多謝幫我推左咁多次

係宣布中共違反中英聯合聲明呀

點解淨係恭喜保守黨?

比英國再獨立再加入英聯邦得唔得
再唔係加入美帝

巴打做咩開吹水台？

你煩唔煩？

講吓點解？

佢地就係想咁

快手得濟開左係度

尊重巴打嘅意見，會從錯誤中學習改進，會一次比一次做得更好

同埋其實係倒寫熱湯，有人講笑話瀬尿，最後越傳越開，唔好意思，會清潔返

推啊～急啊

要人啊

有冇人啊

唔該巴打

如果可以麻煩share埋去fb同各大tg channel。

721 831 101 1111 推

支持

pish!!

Tui

繼續推，唔該曬各位巴絲

唔好停唔好停

繼續繼續

幫手傳去各大tg channel

咁係乜？

開始啦開始啦

成日覺得終止兩個字眼係錯
話中國違約要求回收或 處理香港， 會唔會好啲呢